好想瘋狂對住香港警察敬禮

佢地種霸氣搞到我濕哂

一鳩樣

我想happy new year 多啲